Jakob Krotowask andis kohtole ülles, et ta omma tüttar Jula om andno kassulatses Simon Silanarusk; ja om temma Silanaruske 10 Rubl rahha, ja üts lammas ja üts kask ja serk kätte andno mis peab Jula perrandoses jäma, ja mis est Simon Silanarusk peab wastutama.
Simon Sila &lt;allkiri&gt;
Karnaeg &lt;allkiri&gt;
